★其實私樓（唐樓）點做強制檢測？

邊個單位有冇人住又唔知，住乜人又唔知

逐戶爆破！搜！

呢個方法？

成棟炸平佢咪得

土瓜環咁

所以先搞啲公屋撚咋嘛,一唔聽話就收樓